Irene爭議2個月後首亮相：真的很開心！Red Velvet睽違1年5人合體

南韓女團Red Velvet隊長Irene在10月底爆出罵哭造型師的私下霸道行徑，讓冰山美人的她形象大傷，道歉認錯後沉潛2個月，稍早於下午SM娛樂舉辦的家族演唱會首次公開亮相，也是受傷成員Wendy復出後首次5人合體，韓網反應兩極。

▲Red Velvet五人睽違1年合體了。（圖／翻攝自YouTube／SMTOWN）

正在進行直播中的SM家族演唱會SMTOWN LIVE「Culture Humanity」先由男團NCT子分隊開場，接著Red Velvet以第二組藝人之姿登場，先演唱夯曲《Bad Boy》，5人從Wendy前年摔落年末舞台養傷以來鮮少合體，可說是首次以動感歌曲回歸樂壇。

表演結束，Yeri先是表示，「對Wendy來說今天應該算是相當有意義的舞台對吧？」Wendy開朗回應，「沒錯，因為這是睽違1年以Red Velvet的身分完整體回歸，感覺相當興奮但也很緊張，以完整體站上SMTOWN的舞台是最讓人開心的。」

▲Irene爭議2個月後首公開亮相。（圖／翻攝自YouTube／SMTOWN）

這時Irene也接話，「在2021年能夠以5人之姿出現在粉絲面前，感到真的很開心。」Seulgi則表示只能用線上方式和粉絲見面覺得很可惜，大呼「好想念大家」。Yeri則預告今年會有很多機會和粉絲見面。

問到成員今年的願望，Seulgi許願今年能夠脫掉口罩表演，Joy則希望能趕快直接見到粉絲，Irene則回應，「不只成員的願望，希望粉絲今年的願望都能實現。」

▲Irene合體Red Velvet韓網反應兩極。（圖／翻攝自YouTube／SMTOWN）

對於Irene重回團體，韓網反應兩極，不少粉絲好懷念寫下，「終於看到5人了，好幸福」、「很想念妳們～」，但也有人認為Irene才潛水2個月，對於這麼快就復出相當不滿意，「真的有在反省嗎？」、「抵制甲方行徑（갑질，指耍特權者）」。

原諒了

支持！！

屌爆佢嘴仔

八婆!

打靶女

臭婆娘

Ok 原諒咗佢

食屎啦you...

咁就原諒

我地啤粒仲嬲ing

支持她

咁快番出黎咁aespa仲是咪condom

老左

牙溫welcome back

aespa有未來

最大喜訊

冇唱psycho搞錯

災妹美哭了..😭

你唔好扮啤粒

咪色

我地啤粒一條心

咪扮
你blink嚟

閪女人係要懲罰下 我自薦幫手懲罰下佢

打

Joy

你Once9來

Wendy好明顯又整左

我地啤粒仲嬲緊irene

你5係啤粒

被識穿了

我好了解你

我係假啤粒

係咪去左俾金金屌

被金金制伏左

你係真Once9

Once好可愛

Once好天真

RV冇左Irene真係唔得
Kpop冇左Irene更加唔得

我射爆她

老女人死開

Once好聰明

Once好on9

之前唔係有佢身邊啲人平反咩 而家又變咗真

我屌你老母

我覺得無 只係單純冇活動肥咗 你睇下塊面同條腿都脹左少少 不過唔撚驚 無事翻黎就好

你是唔識唱歌的twice的once9

老女人不拉

Red Velvet都係解散算啦

你都痴撚線

好後生

Irene隻臭雞就CLS啦, 亂咁鬧人

研究顯示負皮呢個post嘅人
精神都有啲問題

你老母咪臭雞

樣衰左

越嚟越靚

badboy勁正勁好聽

真

Irene 唔覺得羞恥？

研究顯示亂鬧造型師嘅人
精神都有啲問題

你又知亂鬧？

佢自己認左啦

。

大公司果然唔同d, irene 極速上水, jimin 就永遠收皮嚕

仲未嬲完irene

靚女做咩都啱架啦

Jimin個嚴重性點同Irene 比

irene是有罪

邊個jimin

AOA

靚女咪得
又唔係同佢過人世

靚女值得原諒

其實都唔算大事

Irene一定嚴重好多 侮辱對象唔止一位 而且欺凌普通人
Jimin如果唔係搞到自殺咁大件事都冇咁大回響

Jimin持續恰一個人十年點同IRENE比
Irene一定嚴重好多

Irene 持續恰唔同嘅人幾年
Jimin一定嚴重好多

Irene最多叫公主病
Jimin恰一個人十年唔通佢有公主病

你定義佢係公主病啫
事實Irene唔係公主病咁簡單 佢係人品唔好 唔識尊重

妓女 ‎

亂發人爛渣咪係公主病

但同隊成員都敢嚇佢，證明佢玩得起
我覺得好個別例子
你話like相其實只可以講話佢唔係私底下真係話笑笑口對住人，因為佢本身係螢幕上都唔係成日笑笑口

但其實都係你講我又講，點講作為明星一定係輸嗰個

真...end topic

公主病特徵係依賴 發個爛渣就係公主病 咁個個都人有公主病

你話Irene人品唔好 唔識尊重
對比之下
Jimin除咗唔識尊重人 當人狗咁欺凌
唔只人品問題 仲係黑心兼惡毒

亂法

鏡頭前畀隊友嚇證明佢玩得人品好？ 畀人呃完又再畀鏡頭前嘅佢呃咗 哩件事出咗嚟都證明唔好信明星嘅鏡頭 學吓睇人成熟d

個服裝師都講係畀人侮辱 唔係普通公主病 公主病就唔洗驚到秒道歉

咪係，都唔同級數
Irene 又冇扯人頭髪帶人入宿扑嘢
仲有Irene 罵嗰個係男人，做咗20幾年嘢會唔會咁易喊咁脆弱，其實嗰男人都唔知做咗咩

根本兩個程度相同 唔洗爭 不過你恰隊友如果隊友唔爆都冇人知 但Irene咁公然恰不同嘅工作人員 證明佢係好有恃無恐

咁你又話Irene嚴重好多

如果佢唔出黎 韓國就快冇見得人既女團

佢點止淨係罵嗰個男人
可以罵到佢喊都唔係普通罵人

仲諗住2021年可以見到irene自殺
可惜

一日唔露對波出黎道歉一暐都唔撚會原諒屌你老母

應該可以見到你老母自殺

痴線女人妒忌irene美貌？

繼續幫佢洗 然後blame the victim
件事發生佢秒道歉證明佢本人都知做咗件嚴重嘅錯事 錄音流出後果嚴重 你哋仲幫佢講小事啫
件事發生幾日後Sm搵d 公司職員講幾句好話就有人信
好啊我當真係得兩個acc係真 咁嗰兩個人就可以畀佢欺凌
唔怪得支國做咁多衰嘢小粉紅都盲撐

無啦啦比人屈小粉紅

如果你將最後嗰句理解醒咁隨便你 但Irene做嘅嘢絕對唔係小問題 更加唔應該blame the victim

大吹打又改名

見嗰陣時佢身邊啲化妝師話佢好人 就知有啲假

人地幾千萬身家，就算下半世做樓面都多過連燈仔

個staff抵鬧

五五身+法令紋
得罪講句Irene只係高配少少版多賢
不過腦粉你地開心就得啦

應該都可以見到你老母生癌想死死唔去

你po你張相出黎俾大家評下先啦

你老母自殺未遂做植物人訓成世la傻閪
係你自己把口臭先
我先屌鳩你咋

又係呢啲做唔到總統冇資格屌總統邏輯死去撚
不如scan你個腦出嚟我幫你睇吓有冇問題先啦

你唔使解釋點解要屌我㗎
冇人care㗎
直接嚟就得

隔住個mon都知你係豬扒
樣柒唔識化妝唔識打扮 個樣又西個種

如果真係鐘意irene 想幫佢講好說話嘅真係忍忍口先
洗白嘅嘢就算係真 啲人都唔會想信
娛樂圈不嬲輿論比真相更重要 既然個staff接受咗佢道歉 令大家盡快淡忘呢件事先係對irene最好
偏偏irene有班傻豬瘋狂洗白 自以為幫緊忙 其實令人更憎佢 真係多謝你班人

同連登平時黑一個藝人唔同 今次罵佢嘅輿論就係真相 冇人黑佢嫁
鍾意其他四個可以 但點解仲要盲撐哩d咁嘅人 良心過唔過意得去 依嘉冇其他偶像畀係你追？

個豬西老姑婆樣衰得濟冇男人要係度發癲

無人judge你眼光
但你都無資格judge我地眼光

叫佢貼相就縮入老母塊閪到
條傻系真人一定好撚醜

嘩 咁我宜家都叫你貼相先
睇你縮唔縮翻去你老母個閪度
你唔貼就一定好撚醜

你咁英俊瀟灑
唔係唔敢貼啊嘛？
快啲貼你張相

你敢貼而我唔貼咪我柒我垃圾我豬囉
一吓收我皮仲要連登多個男神可以J
你唔係太樣衰唔敢貼掛？

多賢？？你盲左定腦袋處理唔到視像訊息

老姑婆嬲到
唔怪得冇男人要
又柒情商低智商低冇品賤種

似唔似整容前整容後啲比較圖

又九唔搭八

最多比多少少時間你P圖喇
你肯貼相再覆我啦 乖

我點撚解要自貼 你真係冇腦㗎喎
笑條女柒？你有幾撚靚 想見識

又係呢句
上面已經話咗你邏輯唔掂一次啦
你仲嚟多次？
真係驗下IQ好喎

咁都可以原諒 ?
又話韓國網民出征好勁嘅 ?

有冇人可憐個毒柒豬扒賤種
佢呢啲成世冇男人溝好慘
搵人送佢一Q

問你有幾靚呀
盲撚咗？唔識睇中文？理解能力有問題？
你老母生你出黎個陣個腦跌壞咗？
快撚啲貼啦柒頭

你做咩成日唔敢直接覆我啊？
係咪心虛終於發覺自己講嘢鳩鳩地想避戰

你就理解0分
唔靚就唔可以批評其他人嘅樣係點樣諗出嚟？

自貼啦豬扒

你貼我咪貼囉
係咪唔敢啊
柒頭
你咁靚仔我咁豬
有你路數啊

傻西
人地叫你自貼，你叫返人自貼就當自己贏咗
知你好撚柒唔見得光
唔緊要 跳樓死撚咗佢咪算囉
重刷首抽啦垃圾
唔好影響市容

講咁耐
原來你都係柒到冇相見人
得啦得啦
不如今晚一齊跳樓
或者你P好圖再貼上嚟啦

睇黎你條死潑婦智商有問題，可以肯定你係匡智出黎㗎
我勸你唔好再丟架啦
自己柒咗係度死撐

你呢類社會敗類賤種臭閪醜女死左都冇人覺得可惜
一出世就注定係loser
隔住個mon都聞到你陣肥婆油汗味
搽幾多層粉點化妝都係一件柒頭豬扒
你點整容都冇用 整埋你個腦先得
不過你個腦short成咁我都係建議你重刷首抽好啲

希望你早日認清現實 了解自己個垃圾人生啦

終於知點解你係Irene腦粉喇
講嘢同Irene咁似嘅
好彩你唔出名
唔使好似Irene咁俾人批

不過你咁靚仔
話唔定有朝一日可以出道
記住到時唔好學你個偶像
亂咁向造型師發脾氣啊

屌你幾句就屈人irene腦粉
有腦都知我係blink啦
不過都係既
你個腦已經short撚咗
唔知你細個個陣老母打到你short撚咗 定你俾車撞
搞到個人戇鳩鳩咁
真係覺得你可憐
唔緊要
跳落去 一了百了 唔洗驚
連登眾巴絲都會支持你咁做

你言語羞辱嚟嚟去去都係果幾幅屁
好悶啊
睇嚟都係Irene高班啲
不過唔緊要
你再努力啲應該都好快可以青出於藍

叫佢驗腦仲好啦

見過你真人啦， 64身 150cm 75kg 1000度近視 0學歷 無波 油頭 成面暗瘡 死肥婆個次一睇到都O撚哂嘴 竟然有d咁柒嘅humankind 存在 我係你就醒醒目目去跳樓重新投胎算 仲敢出黎judge人

唔係唔得嘅 但係in general呢種行為少反智 not to mention好似你呢種咁極端樣衰嘅人都仲judge人眼光 會唔會比翻少少自知之明好d?

irene

仲之RV加油,經歷上年咁黑仔既一年
wendy同irene要加油,and take care

呢個真

側臉仲似
不過愛係盲目嘅

係喎 我都記得喇 你咪果個73物 140cm 100kg 核突毒撚
果日仲捉住我話自己扯曬旗想我做你條女
我望一望得3cm
其實本來我地都幾登對
可惜我要求至少要有4cm
Sor

你係咪諗撚多左我UCB data science grad美國綠卡 183 cm 79kg, 正正就係你個死肥閪最想溝個d 不過Sor, 你大柒 50歲d呀嬸都係你priority之上

咁快啲貼圖還你清白啦
自吹自擂唔攞證據同樓上條柒頭有咩分別

Request 人地貼圖之後自己係咪應該做翻d野 小學都識嘅logic你唔會唔識吧 仲要我教？等價交換 got it? 雖然唔同等 你十世都去唔到我嘅position

淆底縮沙我明嘅
始終你都係油頭毒撚
唔怪你

我愛wendy

你mindfucked哂喎清 講野上文不接下文 個個comment都係到偷換概念 轉移話題 你係諗唔到點駁or wt? 定係真係比我講中左連高排名嘅大學都入唔到所以咩都唔識成個毅進仔咁撚蠢？ 好啦 當可憐你 唔嘈你了 驚你自尊心清零 已經又柒又矮存啦仲要唐氏綜合症 真心不解點解仲要做人 let alone係連登到聲大夾惡現實就俾我呢類人恰到仆街

又係講唔前贏就話唔嘈了
其實都係知自己理虧唔敢再講落去
btw樓上又係有條友叫我貼相先
不如你用翻你個理論叫佢貼相俾我睇咗先？

你條友真係唔識架喎，仲要喺度死雞撐飯蓋 真慘 要一個對邊黎黎幫你analyze你係邊個位mindfuck, 好簡單，你同樓上個個人嘈 none of my business kk? 所以首先個點係你地做嘅野唔應該會影響到我同你針緊嘅點；其次, 係你先叫人Po圖 但request人個方唔先自己做到就想得到人地d野？你無野掛 仲要係到問問問問問我嘅theory講真5歲都學過啦；仲有我想講你係0 critical skill, 無啦啦係到judge鳩d名星之後又唔比人judge翻你”so-called”嘅理論，一諗唔到點講又偷偷地扮若無其事咁想帶起節奏換位講 笑死

憎恨都係盲目

仲有，唔想講落去唔係因為你啱 只係因為對住你呢d蠢人大撚攰 蠢人係我眼中仲衰撚過天資廢嘅人 冥頑不靈我做咩要袋 錢入你呢個中學都分分鐘慘到要輟學嘅人 你乜水

邊撚度唔俾人judge鳩我
不過係咪一定要貼圖出嚟俾人judge完先可以judge明星？
係咪大家都唔屌得林奠
唔屌得拜登先
呢個邏輯謬誤係logic入面最基礎嘅資格論
你學歷咁高都唔知
係咪又係啲鐘意每打一句就插一兩隻英文扮ABC華僑啲死MK嚟

插英文又等於死Mk，自己創立嘅stereotype想笑死人繼續留香港做港豬啦完全唔想教你呢個毅進仔美國嘅critical thinking skill

宜家都有木村光希同姜濤post好多連登仔屌人樣衰
使唔使麻煩你去教育下佢地
叫佢地自貼

又換位講
快啲回應吓個連小學雞都知嘅資格論Logical fallacy先啦

又係自貼證係識主動要求人自貼一條套路想走遍天連登仔真係仇富仇高乜都可以唔抵得嘅loser黎

你唔好自打嘴巴啦
仲打埋你隊友irene粉嘅嘴巴
睇吓成串post係邊條柒頭見人貼圖先

笑死 又開始了 typical biden-supporter 兒登仔又無啦啦幫埋我同人link埋一齊黎講香港有你呢d橫不講理嘅鍵盤戰士真幸福

你點話點好啦
「自稱」高學歷高大靚仔好身材

上面鬧成日
撐牙現

你條豬閪不如驗下眼啦

乜撚野 講嘢同Irene咁似嘅
想知irene講野係點樣
好似好熟咁